同過保險佬拍拖 以後拍拖係咪無敵？

你會見住佢同好多女仔長期whatsapp
IG follow 好多人 ( 女當然更多 )
仲要揸住免死金牌同啲女單獨見面2次以上 ( 食宵夜 食夜晚 食乜都得 係邊食都得 )
仲要你er都無得er一聲
佢每次都答你 : 我都係做野姐

我真係好無安全感 每日都好驚
係咪遲啲習慣咗 就會麻木晒
係咪以後啲男朋友約女仔 會完全無感覺

分手囉

唔見客你又話佢沒上進心

屌爆佢菊花囉

咪係，死港女輸打贏要

好愛佢 自已一個驚姐

你咩咁晒時間令到你自己咁辛苦啫。
做番多D覺得舒服的事情吧！

唉 佢忙到連搞野都無時間

唔記得打，借fd ac post

一齊做保險 咪無煩惱

月入十萬咩 擺明見客果陣 食飽左 。

佢話好攰好攰喎 真係好辛苦

拍咗好耐？

信唔信任一個人
係你自己既選擇
而唔係對方做啲咩
或者做咩工作
你係唔信你另一半既話
就算佢返份朝九晚五
日日對住啲阿叔阿嬸既工
你都係會多疑

咁何必拍拖 。

做得保險要預左帽事
佢見咁多人，口才得既實溝到女
到時溝左有錢女，你就bye bye lu

樓豬你預左架嘛

佢係咩途徑去識啲客人？
Cold call?本身係朋友？

男朋友係做保險，但我冇出現你無安全感呢個情況。
雖然唔會要求男朋友報到佢同邊個一齊做緊咩，
但佢約客食飯會當普通閒計咁同我講聲，
而且嗰啲人，就算係女仔，我都聽過佢哋啲名，
就算未聽過，都唔會特別敏感，因為相信佢只係同佢食飯傾保險。
男朋友同啲客，只會係食飯，唔會食宵夜呀出街玩呀，
因為佢覺得傾生意就係工作，無需要同你去做其他野。

工作外，佢唔會單獨約女仔朋友出街玩。

當然，whatsapp 女仔客就一定會，唔會keep chatting ，內容主要可能見佢哋facebook 講咗啲意外，就私下問下幫唔幫到佢，關心下佢有冇事，呢啲工作需要我覺得是無問題，同埋佢唔只對女仔客咁好，男仔客都係咁好（因為都講過，佢本身客源80%都係朋友）。

每個保險人士做野方法唔同，咁啱你男朋友會令你無安全感，如果你好愛佢，不過嘗試去了解佢工作，知道佢做緊咩，點解要咁做。

我男朋友講過，做保險呢一行，其實會想搵返同行做伴侶，因為外人永遠唔明佢哋做緊咩，點解要咁做，同埋只會白眼佢哋保險狗，
你要俾到support 佢，試下問下佢，佢跟緊咩case ，了解多啲佢呢一行。

絲打 你男朋友好好 絲打最後有無跟男朋友做？
不是cold call
佢話係朋友 有啲係好耐無見
但我男朋友就係本身無乜交帶嘅人 我先咁無安全
其實我有好支持佢
唔開心同無安全感都淨係講過幾次佢知
其他嘅只敢收埋夜晚自己喊

唔算耐

同王抒優拍完拖先係無敵

唔溝有錢女都會識到同行做到數十幾萬一個月個啲

做得保險, 男嘅都有床單la....